{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057621",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75951&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산달과7펜스펜션"
    },
    "text": "23年8月に新規オープンした、心身ともに横になれるペンションで、ペット同伴可能でボードゲームを楽しむことができます。 ペンション周辺には弥勒寺址石塔と西洞農村テーマ公園などがあります。 入室は6:00で退室は22:00です。 ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペース、ペット同伴が可能なことを誇ります。 ただし、盲犬や混合ミックス犬は入室できず、マーキング教育が行われていない犬も入室できません。 汚染確認の際、清掃および施設費が請求されることがありますので、犬連れの際は清潔に注意してください。 ペンションではボードゲームのレンタルサービスも提供し、ガスバーナーやバーベキュー施設が外部で利用できます。 ただし、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能であり、宿内では火災危険物質の使用は禁止されます。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中には一部の客室の料金も変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはいつオープンしましたか？",
            "answer": "23年8月に新規オープンしました。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には弥勒寺址石塔と西洞農村テーマ公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6:00で退室は22:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペース、ペット同伴が可能なことを誇ります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "盲犬や混合ミックス犬は入室できず、マーキング教育が行われていない犬も入室できません。犬連れの際は清潔に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどんなレンタルサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではボードゲームのレンタルサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは宿内でできますか？",
            "answer": "バーベキュー施設が外部で利用できます。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "宿内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズン中には一部の客室の料金も変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 427
    }
}